Вітаю в моїй реалізації тестової таски

Реалізовані фічі
Створення Юзера і авторизація через JWT 
Створення Профілю юзера повязаного з попередньою авторизацією
Також  основна частина тестової таски можливість додавання коментаріїв  які будуть відображатися каскадом
але відображення каскадом це фронтова частина і вона в завдання  не входила.  Можу надати і її

Для розгортання проекту потрібно створити бд постгресс і підключити через файл .env
також прописати команду npm i для встановлення необхідних пакетів

Запустити проект можна командою npm run dev
при виникненні проблем пишіть https://t.me/DmitriuN